學detroit舉起手遊行又點睇？

全部人舉起身再向立法會門口推進

不過都知班黑警會照打

可以。
由佢地打。
男人行先。
唔反抗。

人地連背住企係到兩手空空又冇防禦姿勢都照打 你咁樣行埋去同送死無分別

長期舉手會攰 同埋會引致旋轉肌破裂

唔好on9啦
都2019啦

有記者。就有價值。
你一還手, 就是暴徒, 冇得㨂。

著習大大衫仲有用啦

利申：我愛警察，我愛共

ON9少陣, 今年係2019年
2014個陣講可能有人會考慮

其實真係有得諗
最緊要叫晒傳媒去影住
佢如果照打一班完全零威脅嘅人
應該都仆得街

狗長應該會話我地越過左防線，所以逼不得已

有冇玩隻game?
最後班友咪比人打到仆街 唔認清形勢咁和平=戇鳩

樓主因咩事坐咁耐，
14年玩舉手
有記者果陣，逐個抬走
無記者果陣，警棍無雙

你叫到d和現非左膠去做，衝到實撐

我勤你講少啲無用嘅說話啦
舉起手逐個逐個拉你埋去打完先塔你

2014年既例子

一定照打啦

2014咪做過
樓主大陸黎？

有玩你應該知, 最後佢地比人射到仆街, 死到得返幾丁友, 男主角同條女打車輪, show 下大愛先救返自己, 現實真係得? 姦埋你條女就有

正想講交叉路口

隻 game 都係比人打

咁戇鳩，不如叫埋人除埋衫全裸呀笨